最恐怖嘅唔係習慣自己一個人

而係開始嚮往自己一個人

最恐怖既係明明慢慢習慣可以自己一個都可以過得好好既時候
有個人做左好多野令到你上心
但發覺最後係比人玩緊 當小丑咁
明知冇可能但日日都會傾計
已經返唔到轉頭了 好恐怖

而係逼住自己要習慣一個人

慘 都唔知呢啲人咩心態 但係呢家嘢同吸毒一樣 你明知有害又戒唔到

逼下逼下就會鍾意自己一個人 有時可能會好頹 但大部分時間你都會覺得好free

都係嘅, 其實都幾enjoy, 只係有時候好想有個自己鍾意嘅人依靠下

真 有時會頹撚到喊 不過拍拖嗰陣就會想單身 反之亦然 利申 a0

咁要睇下對方夾唔夾㗎姐
如果對方都係需要me-time就完美

好難咁好彩 你鍾意既人同時又鍾意你

無錯真係好難 幾時先搵到perfect match

一黎圈子又細 唔係溝唔溝到既問題

真 我覺得未有feel唔好拍住 可能等有feel先拍或者單身住先仲好

好想知呢d人比人問起自己a幾, 會點答

唔知阿 不過可能a0就會比人覺得冇拍拖經驗 唔識拍拖咁囉

點解無拍拖先, 溝唔到女定因為唔想溝？

冇架

我係被習慣一個人啫

最恐怖嘅係我以為自己習慣咗一個人
我以為自己可以一個人
點知有人令我有少少在意
但我都係想自己一個人
到最後我發現
係我唔識兩個人咁生活

試試下就慣
唔鍾意＝＞慣＝＞鍾意＝＞番唔到轉頭

唔識定唔鍾意兩個人

唔識
以前嘅經歷令我覺得我是0
所以
自己一個就算

真 最好緊係拍拖同時又比到自由度你

但唔好自由到係不聞不問
講真我拿捏唔到
我唔浪漫
冇情感
okok

都係 你拍拖又要搞哩搞路又要浪漫 真係好煩

對住鐘意既人 都唔想日日text
太想自由 即使好鐘意佢 都唔想有野綁住
唔想進展到一般情侶既關係
覺得維持宜家既狀態都好
有個人比我得閒可以掛住 得閒可以講下曖昧野
毒撚單戀人就岩架喇

A0..鐘意過既人都無咩結果 口講住好想出pool 但內心開始習慣自己一個人更自在

我係怕去到最後都係要分開
寧願咩都冇開始過

咁出pool有出pool既好 單身有單身嘅好 一出左pool又唔知幾時有得自己獨處下 有時同人相處得耐 就想自己做下毒撚

咁試下都無妨嘅 始終都想試下個過程